2016年死因裁判官報告關於學生自殺嘅數字有啲問題

呢到講10-19歲自殺死嘅有22個人

呢度總計10-19歲死亡嘅學生只有八個
但其餘14個死左嘅10-19歲去左邊 其他一欄搵唔到
Btw 計埋大學生2016年總共死左38個學生
From wiki

有無人可以答到下點解會咁

其實我趕緊ies
如果無人答到 我決定就咁用10-19歲死亡嘅死亡數字放落份報告到

不過唔做都唔知呢幾年香港學生死亡數字真係升得幾快

推

係咪有啲10-19歲唔係學生所以冇計落下面